提提大家星期6場機貨運仲係工作日

唔好搞到D貨運唔到上機阿, 尤其是渣車既人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

阻你一陣

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

貨運區星期5同6最忙 由其是凌晨.
如果唔想凌晨 就朝早06:00左右都可以塞到
有班大莊果段時間重未收工重未交貨

推阿

六點仲未交師傅班機飛幾點阿
最忙7-9 未交都入左三大terminal 啦 有咩事air side 都入到啦

之前做幾間黎...
5點先交7點機...

咁你六點塞乜 入L哂倉啦